所以放唔放過陳同學同佢一家人

如題

放 正評
唔放 負評

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

Push

push

如果你有辦法 有能力搞掂一家人
咁點解唔解決其他嘅一家人？
“一家人”有好多更好選擇 更好成效

如果佢老母係緊張佢個女 點解唔查清楚真相？

睇完TVB個訪問,覺感係有政府官員定唔知咩人,比一筆錢比佢,再叫佢淡化呢件事。教佢咁講。